# README #

Справочник для Android, на тему "Материальный дизайн"

Для расширения справочника, нужно: 

1. Добавить файлы с требуемым материалом в папку "Material Design\app\src\main\res". Расширение файла должно быть "html"  и в кодировке "utf-8". 

1. Добавить в файл ресурса strings.xml строку  массива "doc_array".

1. Добавить в файле MainActivity.java в функцию "onCreateView" дополнительные case оператора switch